澳洲參議員帕特里克：就中國鎮壓香港民主，政府該宣佈杯葛2020北京冬奧

Boycott it

title打錯？
2022 not 2020

sor，打錯

杯葛奧運，行動起來